【突發－大反撃】國泰、港龍工會開記招

施安娜俾人炒之後，重有好多空姐俾人炒左
兩個工會開緊聯合記招無人睇呀

我代表全體連登網民 全力支持你地所有既行動

終於出聲 但未炒既有幾多會幫佢地?

撐住呀咁多位

推呀

終於出聲，支持你地

香港有四間航空公司，三間都係國泰嘅

個工會無撚用
係外國即刻停哂工 唔請返唔復工啦
其他都算 國泰、港龍工會算係香港數一數二大既工會
自己都唔反抗邊個幫到?

知唔知點解政府唔敢搞RTHK 就係因為RTHK個工會唔係講笑

支持，唔好再忍氣吞聲，有咩要幫手就講。手足們絕對會一呼百應

屌左咁耐，之前話罷工都諗住撐你地
冇哂聲氣最後
希望今次集到氣
推

快啲罷工啦

係炒左既出聲定未炒既出聲？

全港支持你地

一齊聽下

排名分先後
1.警隊
2.國泰

炒左果d

唉我都係咁話，但今日推左先

香港人會唔會因為咁而罷工

推

你地唔反抗,我地仲點幫到你地?個個都驚白色恐怖

puah

第二係黨鐵

屌你蟈泰

加油！

希望國泰員工罷工

等D黃既比人炒曬先黎罷....

推阿 你老母臭閪賺香港人錢出賣香港

推爆佢please

炒哂佢 之後唔洗起飛 到時邊個損失慘d

其實唔罷遲早都係收皮

罷得工未

罷工啦

罷工啦... 真係求下你地
今次唔罷 真係以後都唔洗罷

就黎炒晒先罷.....

唔罷工轉頭俾人train好一班人取代你地咪又係俾人炒愈捱愈輸呀 打工仔

遲到好過冇到

比著台灣一早罷撚左
根本成班現役既國泰撚比人禁住黎砌都唔團結一致

唔好喊呀

比人炒晒先出黎

仲有冇籌碼

罷工未
唔罷無人幫到你

多謝你地

一早就要啦

其實未炒個d 今日唔企出黎, 聽日就可能到佢地..
所以唔應該大安至意以為自己無事就唔企出黎發聲.

想知入面藍黃同假中立比例係點？

講埋哂D廢話,1早叫你地無限期罷工又唔罷,等到而家比人逐一擊破,話到明籌旗出糧比你都冇人聽,個個真係咁鐘意送餐?

聽佢地咁講而家國泰有唔少篤灰甚至整假account抹黑嘅人
加上人人自保應該有啲難

唔肯罷工，什麼都不是
香港人真係比人滅族了

寧願罷工比人炒
都好過比人篤灰炒
撐硬你地

721

Cx加油

出聲，如果罷工我地一定支持啊

push

因為香港大部份行業都係無工會
擺工目的係要停頓個行業
無工會召集基本上做唔到呢個效果
結果就好似請病假咁 無撚用
香港最成功果次就係85同722 令航空業收左一日皮

但國泰、港龍係有工會 仲係大型工會黎
咁樣比人搞法都唔擺工不如收皮啦呢個工會

罷工香港人願意籌旗比你地頂一排

發動大罷工啦

就咁睇，班機頭佬都幾仆街，發生咁多事，自己公司機師同事又被售搞，佢地好似處身於平衡時空，完全冇人出過一句聲，其實最有能力就係呢班人，佢地全面罷工就等於全公司停頓，所以唔好只鬧華人散沙唔齊心，外籍機頭佬都係針唔吉到肉唔嗌痛！

聽住佢哋邊講邊喊
my heart is broken

國泰+港龍所有crew 一定要團結!!!!!!

[未FC, 未FC, 但應該查到] 有冇人識 秀茂坪跳樓案既死者 朱植雄（23歲）既家屬？

好勇敢

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

依家係藍屍郁黃絲
班黃絲唔返, 全部炒晒都得

唔關員工福利事, 點會齊心罷工

應該好多人覺得工會主席俾人清算都未燒到自己嗰度唔出聲，到而家關咁多人試先出嚟

屌你叫人扮聲????

執柒左佢啦

無條件支持

太遲

睇社會啦，而家所有民調甚至淋病個對話公投都顯示7成半黃
不過罷工可能會無左份工要養家等等可承受既可能得返3成...

個聲 1至10分，畀幾多分

想罷工，開個tg group聚人好難？工會唔幫手嘅，咪自發囉，夠人就得

假account話係你嘅炒你又得，完全唔知點解炒你又得

一定要屌埋支共！因為佢哋係白色恐怖壓力嘅源頭呀！

前一排去美國領事館嘅時候有一大群國泰新空中服務員
仲有個疑似支那機師要去美國重學飛行課程

用Facebook言論黎炒已經接近唔需要理由

無抽水意思
不過到今日先出聲會唔會遲左D
施安娜俾人炒之後就應該即刻擺工啦

唔做冇問題，條氣唔順。

大罷工呢

黃絲夠多一樣可以癱瘓
不過香港人咁鍾意番工
不了

如果清算哂，大家要知道搭飛機點揀，就算揀錯都要知點玩。
堅持係困難，共勉之

Push

終於出聲了
香港人實撐你地

屌，罷工啦

施安娜比人炒左冇人出黎反抗
望下台灣 人地班crew 成日因為薪酬問題而罷工
你地自己唔企出黎想我地點幫你

呢個氧氣樽仲恐怖，漏氣話係人為，以後搭飛機隨時gg

反擊

屌你老母國泰含撚啦

比d骨氣啦 又話航空業好團結既 而加個個都縮曬
做番d野出黎 唔好再比人睇唔起啦

國泰快啲執左去啦

一定要支持!!!再唔出聲就冇機會出聲喇!!!!!!

blame the victim
又黎如果你唔係黃絲 又點會比人搞
你好危險 要炒你

支持罷工

各位撐住呀

你唔大罷工有咩用

加油呀 仆街公司為自保無人性

幾時擺工﹖

比d骨氣！我撐你

其實香港啲工會本身同外國都比唔到
冇集體談判權

換哂血先罷工

罷工啦
見佢地個個喊到咁真係心痛

^this

唔係咁簡單
因為工會長期凝聚員工 員工覺得有威信
同埋工會會有好多唔同既方案幫擺工人士
例如比錢支助 幫佢搵返相同工作性質既工
呢啲要係業內有一定影響力先做到 同埋最重要既係工會既管理人員多數都係果個行業最top果班 如果呢班走左唔會有人頂得上

之前就係有一單外國工會發起既擺工令到外國一個機場停撚左
最後要用政府要用軍用飛行員同地勤先頂得住

留意係俾同事篤背隻。

10.1攝埋褲腳啊！

工會合法罷工,正式癱瘓香港機場

加油

為咗清算連乘客都搞埋

推 推推 推 推推

Push 香港工會太垃圾 幾時先真正保障到打工仔嘅權益！

同意

由Hogg被辭職個一刻就應該要

我地係聽到好嬲，但除左罷搭之外仲可以點樣幫倒你地

所以咪多得工聯會令到啲工人完全無議價能力
由得班仆街食住上

解決搵到問題嘅人就無問題
無人發現有安全問題啫係無問題，好安全

想問好耐
究竟幾時開始用擺工 而唔係罷工?

你哋企出嚟先得㗎

罷啦

你好似外國咁罷工 我唔信唔跪囉
而加咁樣剩係出黎講兩句 係人都知你點樣啦

仲有一間係支那海南航空扮香港

將D飛機改飛其他地方啦
仲飛大陸?!

講真炒第一個施安娜就話左你知會繼續清算以言入罪
拖到依家先出黎講真係…

support

叫國泰有種就炒嘥罷工嘅員工
請嘥支那人囉
唔好拖呀 即炒唔該

入面仲有藍絲
未必全體人會一齊罷

支持你哋有咩可幫手

我都唔知 可能我錯
打慣左

琴日起呢個post 話國泰D 人呢?

勁共勁共

只要你地肯罷就得

人地搵份工黎搏
比d支持！

無撚得救 一間都唔撚信得過

飛歐洲同其它好多地方好似話都要經過佢哋領空，大撚晒

Q&A time

順便cut cost, 一個兩萬，200人，一年都慳4800萬
點會請返

支持，抗白色恐怖

唔需全部人罷 只要全部黃既一齊罷令到人手唔夠要取消航班 持續落去總會跪
佢飛唔到損失一定大過你份人工

你啲篤灰同事

領空問題 要改唔飛中國領空有排搞

其實真係唔使 藍絲一定係少數
到時咪叫藍絲頂晒d更佢囉

課我今日就罷左

比少少信心同氣勢我罷多3日得唔得

班cockpit 唔撈呢間仲有大把公司爭住請 根本未驚過

支那飛雞

浸雞味重到

加油，站出來
加油，香港人

夠薑炒撚晒佢囉
因航!

gchi

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

支持你們

俾返屬於香港人嘅國泰我

依個真，之前有一日和理塞無鐵無巴，啲空姐由東涌行入去都要行去翻工

長榮都做到

831

佢地自己都唔擺啦

係
機頭佬真正有力

up

華航長榮都做到 香港人奴性太重
連罷工都唔肯做點幫你

就算係世界末日殞石跌到落嚟都要返工

講左罷工？

香港人全力支持！

其實為左上位可以咁篤灰係好q無品

依家唔出黎罷 你就係下一個佢地

唔罷工就收皮啦，講到咁慘又唔辭職，留低為份糧奶共

總之全面抵制國泰+港龍

支持你地救香港人的航空公司

算罷啦

又係講兩句照返工

用言論作為炒人理由, 冇得去平機會告佢? 冇得用人權法去司法覆核?

香港需要有自己的空軍

100% 抵制

而家香港仲有法律咩

呢間反而無做到咁出面 不過暗啞底可能都做左好多

其實而家藍黃都係不停篤灰，起底，唔係新聞

佢哋唯一出路都係司法機構啦！

推啦

炒第一個既時候就應該出嚟抵抗
眾志城城唔認衰就無限期罷工
全世界同聲同氣佢就會縮
因為你工會有power佢唔敢亂嚟

而家炒咗咁多先再行出嚟
佢已經無野好驚
因為已經俾人睇穿晒底牌
原來你班友廢既

一個生兩個熟
黨鐵國泰一齊入去制裁list

但又有so俾人入暴動wor

推返行動post得唔得

外籍無義務幫你，佢地心諗關我撚事有咩事咪回國

因為係公務員，公務員過咗試用期就好難炒。

訓左冇睇即係罷得工未？
利申國泰crew

和你飛！

罷工 罷搭
文宣幫佢煲大氧氣罩單野 航空安全問題叫人唔好搭

用就無乜
但適合做外國文宣

不撚知所謂國泰港龍
既然你地想做中國生意，
就咪撚洗旨意香港人會比生意你地做，
益邊個都唔撚益你呀屌你老母

黃起藍底都係笑下似芝娃娃

但藍篤黃係會冇咗份工

pp

我地都要俾到信心佢地叫佢地罷工

炒左咁多人而家班仲做緊既員工識驚未
講錯野就炒

個工會一開波就被人炒咗工會阿頭啦！元氣大傷。

罷工即刻籌旗
講到尾都係驚冇左份糧姐

[戰術]前線或者有新戰術！泡泡魔法！

外國試下郁主席
死鳩硬啦

推 支持罷工！

點解唔用返呢招對付佢地
呢招明明一早教晒

人哋炒第一個就係工會阿頭，未聽過一樣嘢叫群龍無首咩！

Voice out
Must support you all

有冇文字recap

罷工啦,東家唔打打西家

支持

（幫手廣傳）
國泰&港龍人✈️✈️✈️✈️✈️
拒絕文革式清算
全體員工無限期大罷工行動
10.3 0800開始
今天不出來 明天出不來
聲援被無理解僱員工！

3000人一齊做
夠薑就3000人都炒晒

5000人一齊做
夠薑就5000人都炒晒

睇下你奶共國泰仲點運作
我要真攬炒！！！

不如向美國和歐洲，icao 舉報cx阻礙safety check

炒左之嘛 如果大家有個強勁既信念
就算佢流亡海外都一樣召集到人罷工

諗到啦
咩咁同對家有咩分別
道德底線

最主要都係妄想唔會搞到自己既

因為大家都驚 自己罷完就炒埋自己

罷工都唔做，點幫?

香港人被人炒主席
「唔出聲咪冇事」﹑「唔會到我既」﹑「好嬲啊 上社交網站發泄先!」

世界可以末日，但工唔可以唔返

工聯會永遠企喺工人嘅對面

今日無比人炒
聽日都比人炒

仲唔大罷工
真係無籌碼

寧願罷工比人炒
好過炒左個陣 你乜9都無爭取過

基本上呢次已經係最後一次機會

其實都唔係blame the victim
我地唔係航空業既人 最多都係口誅筆伐
洗下佢版譴責下佢地又唔會痛
你地先係揸住有效武器既人呀知唔知呀

暴動始祖 點會幫你

就係睇到台灣果次罷工輸到9彩先唔敢

身邊所有CX朋友
第一件事就係清自己fd list同del/hide晒d相
自我滅聲保平安

頂住阿!!!!

推呀，P牌推唔到

推呀屌

V

其實唔罷工無計 國秦城想圍都難
圍到國秦城=塞到機場
所以我地真係做唔到咩

我希望控制塔員工可以幫手罷工 無佢地所有航班cancel 基本上跪硬

如果搞出國際 國秦入硬美國制裁list
到時比佢簡想跟邊條隊 一係無得飛中國一係就成間公司董事資產比人充公

有邊間請整飛雞？
機師就唔怕姐

黃都要睇程度 果7成入面可能有9成都係得閒屌兩句就算果種黎

香港人而家係寧願上戰場都一定要返工
200萬人上街或者可以再現
但你叫佢地上完街第日再罷工
真係不了

國泰咁撚多警嫂 點會罷得成工

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

上次BR 咩事都冇

相比之下，廿幾年前仲有骨氣，當時三個crew被炒，引發罷工，最後得到復職，如果佢地而家可以本住齊上齊落，一個都不能少，否則全面罷工，點使出黎向住鏡頭喊苦喊忽！對中共搏同情？係咪太過天真？

1993年1月，國泰空中服務員以超時工作及人手不足為理由與資方談判，由於空中服務員工會呼籲會員拒絕加班，資方把3名牽涉的服務員解僱，引發罷工。行動在1月13日開始，最多曾有3000名空中服務員參與，至1月29日雙方達成協議，3名空中服務員獲得復職。

市民可以做係罷坐國泰
國泰，港龍員工可以做係罷工

國際上可做係將國泰港龍惡行
全球推廣 將國泰描述為支那狗企業

廿年前仲係白人做高層
宜家咩人做高層啊

長榮罷工咩都傾唔成 但係幾年內唔可以再罷

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

(蘋果直播) 香港空勤人員總工會記者會

到而家仲係得把口

台灣成班廢老廢中狂屌罷工

終於！ 我地支持呀！

支持各位國泰港龍的員工！
保重呀！

睇佢直播工會同資方傾 工會果邊又真係幾廢 講野都未識講

罷工未

10.1 全面罷工 啦, 仲咀炮?

頭先講咗，個篤灰政策就係解釋咗點解罷工暫時唔會成功，仲有好多人會繼續跟工司政策，話發起罷工唔會所有員工都參與，所以會有其它進一行動involves the public

你老母就飛雞
仲要唔撚收錢嘅雞
大撚把手足等住輪你老母

為左加人工可以罷工，而家姊妹被炒可以鵪鶉

抵你地死

Add oil

以後咪撚罷工要求加福利 阻撚住晒
佢地都唔係香港人

自甘墮落自甘墮落
自己跪低 抵你班仆街無人搭
執撚左都無人可憐你

我識個後生台仔都屌長榮罷工
佢話班空姐本身已經咁好福利仲喺度嘈
做開奴隸就覺得人哋爭取係有問題

應該向icao舉報 國泰航空公司阻礙 職員進行安全檢查

睇下有咩幫手

冇晒聲氣
比人抄都唔罷工
加油啦

（文宣 賀佢老母）10.1準備左好多中國國旗比大家

辛苦喇香港人

firing of employee without any proper/legal resaon(s), submitting lawsuit is the most proper way. I understand Cathy service has been deteriorating the service the recent years. But it's the Hong Kong based airline. When Cathy goes south, we may not see Cathy soon in the near future. Most importantly, CN has been watching Cathy long long time and waiting to take Cathy down

想知佢個工會係點

Pushhh

即管睇下班港奴做到啲乜

呢間公司已經變左紅色了

台灣人仲未明白福利係自己爭取
真係得好少數人明白罷工
影響到自己就屌 又拎自己黎比較
台仔質素真係差香港一皮

我都想講 相比起一間紅底公司 蝈泰做得仲出面

同意
記招有咩用
無人肯罷工 講兩句會有咩幫助

連登都係屌人飛雞 空中侍應咋喎
係依家玩政治正確先唔敢講

真心, 你唔滿意咪唔好做囉/去第二間囉
空姐又唔係咩好專業工種
你個人工係市場決定, 真係咁差
晨早無人入行,佢要開高個價黎吸人
仲有成村人扑入去做已經証明你個價就係值咁多

以前未有呢場革命 今時今日只要係同路人都不分化 更加唔會侮辱 你巢翻以前出黎講冇意思 你唔好搵翻兩登以前笑Tommy仔出黎講？
不分化 唔該

做雞都有愛港
支那雞不了

Dear ICAO officer

Regarding Cathay Pacific termination action against cabin crews who discovered some leaking oxygen tanks in their aircrafts, public members are very concerned about this decision and believe CX may undermined the integrity of safety checks and subsequently flight safety.

Since ICAO is the ultimate safegard of flight safety, please conduct a thorough investigation about this development.

Yours Sincerely
YOUR NAME

幾時先肯罷工

我唔知佢個價值值幾多
如果連自己睇少自己個價值 咁會唔會太on9
憑咩一開始就定晒價 政府都年年加人工啦
更何況人工唔係我出 有人出黎爭取自己權益
我一定唔會否定佢 最少佢勇氣可加
去幫大集團打壓小市民 我一定唔會咁on9

piah

依家都仲有白鬼高層，上次dunkirk咪有條因航白鬼高層迴旋處撞到人，同埋技術上仲係英資，只係依家呢班鬼佬無哂以前中產，英式貴族風骨

人都炒哂 開黎把撚咩

恕我直言
如果係8月搞就有用，依家會秋後算帳，你依家搞真係冇人響應
如果你地太出分力，考慮下用你地知識，幫手整理對家證據?

唔好話台灣
以前國泰罷工次次都有香港人屌啦
仲要唔少兩登仔一齊屌

醒得太遲

推支持空姐 聽日見

有冇罷工? 冇就算數啦

其實唔駛諗到咁深奧而家蟈泰係白人定瀨共人士做高層、公司取態係乜，又或者搞唔搞死蟈泰阿爺係咪會直接入主。

1993年嗰時大罷工，工人贏咗，
嗰陣會有咁多考慮咩？

不嬲玩罷工都係以參與人數做最大同最有力嘅籌碼！

咁點解仲唔罷？
因為公司內部，至少以 cabin crew 呢個職業，組成嘅人數同成份係好複雜。
簡單講就係有 藍 / 黃；
但入面仲有分好多，有啲係外國base （即係例如剩係做 London - Hong Kong 嘅 London Base）
有啲係外國人但 Base 喺香港： 馬拉，星，菲，日，韓，泰，印尼，印度⋯etc

就算係工會去發起罷工，定民間自發，基本上好難計得到條數係 會罷工 嘅多過 唔會罷工
發咁耐夢大家都知，好多時多人就變相係安全啲；唔夠人其實同送頭無分別。

咁但係當然，唔罷工/唔做啲嘢係好值得大家屌，
我都好認同如果連喺入面嘅人自己都唔開始做啲嘢，出面嘅人又可以點幫到手。
但屌還屌，唔好成日一句車埋嚟話「蟈泰員工自己唔爭氣，唔罷工」就完美地割蓆。

頂住

市民罷坐，講完

Pish

返工睇唔到 有冇罷工?

K

國泰出完個護旗手post 以後都唔撚會搭
一早要罷工又唔罷 拖到而家

成日話分區無睇頭，等我同你講點搞有睇頭

支持你哋

抄左先出聲， 仲唔擺工？
機場又幫你地圍過，仲想人點幫你

國泰外國都有炒人

佢地擺工我地實去幫手

支持你地

咪講左罷工囉

一早好出聲啦，傻鳩

罷工啦 全香港人支持你地架

絕對支持

長榮係100％民企

自己唔罷工 人地點幫

，

予權你幫我講

咁你咪負皮我囉

罷工先係人民最強武器

10.1 遊行集會

罷工

可以點配合？你地出聲行動我地一定全力支持配合

各位加油呀

咪就係 班空姐都係抵死
又想人哋幫 自己又唔罷工

支持，但行動啦，你地唔action有忍用

香港工會力量太弱
到現在都只係譴責，無實際行動

仆街白色恐怖就黎深入骨髓

冇
只要跟勞工法補足糧就可以即炒
香港法律不嬲保障商家

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

全力支持

【預言】
全球 航空工會 大罷工
全球 停飛 一天

［全民魔法師] 簡易入門版

炒左叫國泰復職根本接近冇可能
以上有人講咗工會裏面成員太多唔同國籍確定唔到會唔會大多數出嚟支持罷工

既然係咁已經被炒嘅國泰港龍職員可唔可以喺之後嘅遊行自己組隊 用政治壓力將呢個問題盡量擴大睇吓有冇轉機？

Cctvb 黨鐵

國泰?? 做埋護旗手啦...

佢哋發起罷工會唔會好啲

因航垃L圾

因航咁撚仆街
不過今次東方報唔報好

唔罷工有咩好講

個公會好似廢撚左

再罷應該全部炒曬
中共已經諗住完全接管CX

加油！！！

你地有事我地香港人一定企出嚟幫你充人頭籌錢乜都好

如果你地唔出聲保持沉默驚比人秋後算帳
只會步黨鐵嘅下場

你地出聲 有罷工行動 我地成班手足會支持

成功爭取就唔再叫你地飛雞

不要沉默

用飛機會撞大陸啦 等佢地知驚

而家都無分別啦

光復國泰

唔罷工等炒

反左D咩擊

唔集體罷工，邊個都幫唔到佢地

國泰警妓premy lam

篤灰狗

原來係咁.....